依家無條件釋放係無撚用

Tanya CHAN 陳淑莊
唔好開心得咁早，我講返自己經驗：
2014年12月- 清場時被捕，翌日無條件釋放；
2015年1月- 接受邀請協助警方調查，其後被拘捕，經過7小時後無條件釋放；及
2017年3月- 被拘捕及正式被落案起訴，起訴的罪行跟前兩次被拘捕時的指控完全無關。

你哋明嘅。

咪撚開心
一陣比呢個政府呃呀屌

推
太多人開心到以為個8個無晒事

推

聽都知，釋放，但唔代表唔控告

大家清醒D
無野值得開心

推
無階段性既勝利

咁要改做不控告被拘捕人士

推呀

政府只係想等我地以為佢肯聽我地訴求
但佢只係私下放人,並無出作任何承諾之後唔會再用其他法例去起訴

唔好撚中計

Push

文宣組又要做野

冇撚錯！

推

泛民呢排個個都勇武、有病就文宣戰

LM

保持清醒

身為左膠嘅陳淑莊都覺醒了
香港人加油！！！

推,唔好比政府呃

push

聽日再嚟過預約拘捕

真係想告你就告你...無限時攻擊....

收皮啦正苦

pushhhh

推！

咁唯有清算黑警...

pish

時刻警覺

咁最後即係起訴d乜？

一朝被狗咬, 成世都走唔甩

不過, 如果柒婆出黎認衰, 話係警察亂黎, 係唔係無得告先?

其實重點係任何人做特首都唔係香港人既特首, 要靠美帝既香港人權法逼香港班奴才唔可以亂黎先有用

保持清晰

同 暫停/撤回 一撚樣，係咪真係當人弱智

被起訴兩條控罪：
一、煽惑他人作出公眾妨擾
二、煽惑他人煽惑公眾妨擾

大家唔好比供狗fake到，要keep住團火做野，唔係就輸一世

就算釋放都係濫權 白色恐佈
放人可以不了了之

陳淑莊個post做成圖會唔會警惕到世人？

呢個youtube channel 聽日會搞fans meeting
係添馬公園 7-8pm
佢地呢幾日都有報導香港送中條例
之前亦都好留意香港社運

如果大家得閒可以聽日同佢地講下香港咩情況
佢啲片下面嘅留言有唔同國家嘅人都話支持香港人

FROM 陳淑莊FB 最新更新

2017年3月- 被拘捕及正式被落案起訴，起訴的罪行跟前兩次被拘捕時的指控完全無關。
2019年6月- 被判監八個月，緩刑兩年。

上網查返
被起訴兩條控罪：
一、煽惑他人作出公眾妨擾
二、煽惑他人煽惑公眾妨擾

推爆佢

up

秋後算帳,佢地等幾年都得,得單野淡左之後點告都得

唔好比政府呃呀
我係主要想果5位義士出黎呀

不嬲都要求緊做呢樣野

推
揪後算帳係政府慣例

5位被入暴動既
好可能仲訓緊醫院

因為唔告佢地暴動
就變左唔合理使用暴力

所以只要打到重傷既
一定告你暴動

推上去

佢做埋承諾都唔可信la

呢個一定要推
依家有人開始降低要求，但明明可以全部要求都實行

咁古惑

係，一定要繼續努力

推
多謝淑莊

秋後算帳

推

根本就係拖住淡化件事, 之後會陰D 陰D 秋後算帳

根本義士就係condom

義士既命都係人命！
呢一刻 有上過前線既義士都一定會好擔驚受怕，香港人你係咪就咁當人地為我地付出過既野係屎？人地既人生唔係人生？人地既前途唔係前途？你估佢地屎忽痕行上前呀？

一定要爭取撤銷暴動定性同放人！

謝謝

推
秋後算帳先係最撚恐怖

簡直就係龍門任你擺

屌好撚恐怖

黑警真係仆街嚟 屌

拋磚，歡迎接力

真係要推！

呢個政府拉到既每個人都會想告死佢
睇佢之前告個女仔以胸襲警就知

仲有今次個阿伯 手無寸鐵中左槍走唔到就告佢暴動

撤回暫時冇逼切性 救返義士有！
一定要令政府撤回暴動 撤回控罪！
P.S. 唔係話撤回唔重要 但救咗人先！

好多人被呃咗
分化我哋200萬人

個呀伯係五個既其中一個？

何謂救呀?
Tanya 個隻"無條件釋放"算唔算? 轉頭又告喎!
"撤回" 先係 真dot救 !!

個政府咁撚多蠱惑野

唔好比人氹到

係
仲有眼附近中槍既教師

Pushhhh

要搵人追律政司
但係議員做口頭質詢係咪最快嘅方法?

推

港共極權政府彈出彈入

三年後等淡忘先搞鳩你

呢個政府真係好撚陰濕

要長期知道佢地既消息

錯

不嬲都係公係政府羸,字係你輸，你唔係莊閒都唔識分?

市民嬴到就唔駛搞咁多野啦

攞上枱求解釋，順便等多啲人知道

推 我地仲未贏架

秋後算賬

多謝提醒

推
停止打飛機

真

仆街黑警
屌佢老母臭化西

dq 議員 一地兩檢 雨傘拘捕 明日大水魚
4000蚊派到下年 地鐵ok事件

咁事實係做唔到麻，做到就駛聽你9 Up 咩，
一黎香港人太多負擔，唔夠薑好似以前67 放菠蘿，
二黎有咁撚大個國家機器係背後點夠玩

宜家發現出黎遊行下，圍下政府，林鄭條on 9 又肯縮，咁仲唔宜家打蛇隨棍上，唔通等佢回氣對付你咩

殺人政權都信
香港人係好心地定太贛鳩？

一定要撤回暴動控罪 否則人人自危

請大家停止打飛機

無條件釋放 唔係無罪釋放

政府好快就秋後處決被捕人士

620 5pm 政府死線！
621 罷工罷課罷市！
到時見！！！！

我地要嘅係一個承諾，我地要嘅係回應訴求
釋放的而且確唔代表會無事，前車可鑑
所以我地依家先咁強調我地提出嘅撤消暴動同釋放並且唔再追究所有義士
呢一兩日開嘅記招，連日來不停改口，但就從來無正面回應訴求
我地信唔信任係一回事，佢有無嘗試過回應訴求又係另一回事

（聯署）將香港推上G20

捍衛香港

PUSH

又想呃人呀林鄭！？

推 一定要保護佢哋

推！所以要係個定義入手，平反612

要全部無罪釋放

但又可以點呢？